比黑人問路，點知佢嬲左我

話說琴晚我同女朋友係旺角食完飯，係街上面行緊，有個孭住背囊既黑人就過黎同我講：Excuse me sir， how can i get to Tsim Sha Tsui？
咁雖然我英文唔好，但係聽到尖沙咀都知佢想問咩。咁啱我係條馬路度見到有架2號巴士駛緊過黎就埋站，情急之下我唯有指住架巴士再加上我僅餘既英文技巧同佢講：呢架，呢架，GO！
點知佢聽完之後就怒睥住我，然後連巴士都唔上就走左。我當時就覺得好奇怪，但我返屋企一諗先發覺我唔應該用手指住架巴士，因為手指指呢個動作可能係黑人眼中係唔禮貌既。
所以我想提一提大家唔好係黑人面前手指指

唔錯 6.5/10

Ok

冇是咁的 重作

又係你

真人真事

黐線 想提一提你地唔好係黑人面前失禮 咁都負皮

你架你架

樓主一定好大隻，所以冇比人打死。

Nice try

Ok wo

做左好多年,已經係senior
因為我比較靚仔,老細都好like我
話說有一日,有個黑人入黎買模型
揀左個gundam黎同我講(個gundam型號我就唔記得)
佢話見到我地櫥窗果d砌好左既,閃令令好靚
問我係點整既...咁我就答,要用"力架"
佢諗左諗,好似聽唔清,又問我,要用咩
我大聲話 "力架!"
點之我比佢打左一身

d黑人係咪咁唔好老脾架 郁d就話打人 明明咩都冇做過

樓主我欣賞你打咁大段笑話，真係好好笑，哈哈哈

👮🏿?

僅餘既英文就係GO

又回帶。

好笑

有咁多大冇睇過！？！？

專業評價：6/10

not bad 6/10

正皮鼓勵下

我搵唔返個poat 自己逐隻字打架

ty

呢架呢架

ok，0分重作

我比多一分同情分
7／10
下次加油

點解個個都入黎評分

Fuck you! 呢架呀！

睇過

自己諗啦

1/10

有冇咁低呀

笑左😂😂

5/10 回帶但好笑

10/10

第一個lihk笑得出既笑話

巴打識貨

笑左

唔明呢架係咩

我就係個黑人，我屌你老母

okok 冷笑了

笑而不語

6/10 有更多伏線及主角內心矛盾描述更佳

屌你 識中文唔撚講

嗯

幾好少

the N word

屌你老母留名！

唔錯

幾十年前嘅笑話拎番出黎都有人笑，仲好似d直必腸睇潮文咁大反應

呢架，呢架

習總：那個...那個

奧巴馬：重返亞洲

Nigga

垃圾

7.5/10 唔錯